老實講，有頭髮邊個想住公屋？

物以類聚，人以群分
住私樓既人平均係正常好多

人以錢分阿仆街
鬼唔撚知私樓好咩 買閪到咩屌你老母

溫馨提示:聽日六合彩5000萬

諗下點解人地買到而你買唔到好過啦

救救樓主d頭髮

其實私樓有咩好?用來抄就好，用來住真係好?大宅就話住，細嘅好係邊?

係咩？例子呢？